多唔多師兄有能力比首期，但又覺得而家買樓唔抵?

一,二百萬都拎到出黎
但就用晒多年積蓄
買個三、四百尺既19豪宅
之後成世驚比人炒供唔到樓

有錢應該移民 唔係買樓

閒閒地10m都有嘅，
但我覺得唔抵囉

今年28歲 冇女友唔駛比人催結婚 亦唔會搵住
兩老到我35果陣都差唔多80歲
本身另外有個舊單位
仆街D講而家買得黎 兩老都差唔多日子 咁我到時有3個單位 做乜9

閒閒地都有一千萬

咁講又唔會有壞嘅
收租囉
不過講真你冇剛性需求
講返移民
去邊？
點知你啫
你鍾意咩國家咩生活咩文化？
同埋最緊要
你喺邊道易搵食

放租囉屌，租金補供樓錢

2百萬移得去邊，移左咪又係做窮撚

屌 我幾時話過要移民

問題係 呢家係三歲細路都知係高位
買完又跌就仆街...
D錢用黎買樓收租 定 係買股票食息 回報高D? thx

想買樓收租唔會係而家
而家年回報先ard 3厘，仲要俾差餉，維修費

我求其買匯豐都有6厘
除非你覺得層樓會幾年再番多番，但應該冇可能

有人話過樓市係高位咩

今日高位 明日低位呀
香港樓市係唔會跌 就算真係跌 跌左5-10% 又俾人掃返上去 過一兩年又淨升返15-20%

睇下隔離個低調置業討論區 入面先真正反映到香港人心態
有錢 買5-700萬樓
冇錢 入大西北搵400萬樓供三十年

一日有大陸走資黎買樓 港樓一日都唔會跌

買樓同買股票唔同，買樓槓桿大，息口平
唔係話唔應該買股票，而係點解要企死一邊

有錢應該去外國買樓移民
香港個價已經買到英國house (非倫敦）

咁你又擔唔擔保到你你個邊搵到工？

拎唔到居留權，可以做黑工

巴打 小心講野 呢邊好多agent 你一講投資唔買樓 佢地儲起晒鋼話你係呃錢金融狗架

拎去投資緊係好過買樓啦，收得雞碎咁少租

如果樓市跌 其實股市都會跌 我勸巴打你自己諗清楚

係買樓點都唔會係今年買 太多負面因素 我寧願食貴價等負面因素無晒先買

香港2016年已經死左零售 有行過街既都應該留意到灣仔銅鑼灣好多吉鋪 2017其實係一定衰 係睇衰幾多

其實有自住需要點都要買
投資就真係諗諗

我諗住返去第日9fing過日晨，喺墨爾本揸電車都成90k澳幣一年

都係個幾個問題
跌得幾多，好多係有錢但受制於辣招按揭限制，即係跌一兩成已經好多買得起
第二係跌左又點，97，03夠灰，之後咪又升
第三就係依家香港資源係分埋俾數以億計支那狗，而大家都知佢d錢無限印

失業率 一樣3%
係上年 李加誠一樣話廿年經濟最差
出到黎咪又係咁...出面食飯一早冇晒位..行街一樣咁多人